iPhone iOS 11 Wi-Fi 問題

上左11後，明明返工前手動關左，但返到公司個wifi唔知點解係開左，唔知係唔係我錯覺，有無人都係咁？

Control Center 果個唔係熄而係斷

11轉左定係點？10果陣會永久熄Wi-Fi

同埋我斷左佢又同我駁返，咁斷來做什麼？

呢個setting 屌左好耐啦

好on9啊

好好用，千祈唔好改返

On9

長期開住wifi 就算disconnect左 部機都會長期search wifi....超食電架

本身呢類power switch就應該係on/off 而唔係connect/disconnect android2.2年代既簡單野都可以俾Tim Cook搞彎 屌

樓上仲有隻傻ifandog話好用

利申 ip8plus+xzp雙修

Email to tcook@apple.com and ask him

日撚日都有人問control center wifi bluetooth
開tips app/自己search下點解有呢個design啦
下下都上黎問

wifi search係會用電，但係用電量好小。

你用多排部iPhone 先講，係android 就係好食電，係iPhone 係冇乜點食電

利申 用左好多iOS 同an 雙修
iPod touch 4, 5s, se
Note1, m7, z ultra, z5p

第一日用iPhone?
熄wifi bt呢啲on9野都做齊

由iphone5開始用 肯定會食電 尤其iphone好倚靠wifi做location search

仲有 switch本義就係俾你開關 依家擺明本末倒置有開冇關都仲有咁多人盲撐 冇眼睇🤦🏻‍♂️

你話善用3D touch等用家可以toggle disconnect/turn off 咁ok

依家搞到勁唔方便 上面班友收左gay cook幾錢護航呀

未連過唔會自己連
連過唔想再連咪熄auto join
有啲人Wifi bt每手動開關幾十次
明明係Smart phone 用到智障咁

你唔開Wi-Fi咪用cellular 做location service 囉 仲食電
你咩location service 都唔開就慳電喇
就算Wi-Fi冇連internet，開咗嘅話location 都會凖啲
都係果句，開Wi-Fi對電嘅impact比起佢帶黎嘅方便遠遠細

wifi bt 長開,

正解
一係就直情airplane mode

最煩係成日彈出黎問你想連邊個Wifi
同埋有時自動連左去D要認證既免費wifi搞到上唔到網

係方便少少既，但我自己用藍牙耳機就麻煩d囉，出街聽歌一開耳機自動正常啦，番到屋企好慣性咁係控制中心關左bt關耳機，咁到夜晚想用電腦睇av打丁啦，開左耳機聽到device connected就開始播，屌你個老母全國最大的線上賭場 上線啦～就大大聲係個電腦喇叭播出黎，全世界都知我打飛機啦屌你老母，電話又唔知掉撚左去邊，關又要煩9麻

自己on9唔好怪部機

響iOS 11果個hotspot你冇開auto connect嘅話唔會自己連

樓豬水已潛，此post已完

唔係呀 我都係有你講果兩部
Android 係真係食電啲
我由6開始 wifi同Bluetooth 都係長開唔熄
我都有做過測試，熄左會唔會慳電啲
但其實真係無咩分別
你話定位呢樣 佢就真係食電。
不過iphone有得比你set
就算我而家大機轉細機 一樣唔覺得用多左電

仲有佢應該係開咗 Ask to Join Networks 先會有舊野彈出黎問想入邊個wifi

Apple呢個真係好on9，我有用csl auto connect Wi-Fi，過常出街坐車會關wifi，因為wifi/4g轉果下會斷線，即係話坐車睇YouTube 毒果就會成日斷

Apple改左做唔熄wifi藍芽好似話係要就佢支apple pen，但唔好同我自動駁返得唔得啫

更何況電話有撚得用applepen

Airpods Apple watch

其實3D touch settings 入去閂wifi 都好快啫

冇人叫你up 抵死

依家你就算disconnect左 個wifi都會不斷search附近有冇wifi

呢個searching process最食電...

唔信你咪disconnect左個wifi toggle 隔一陣佢就會變返藍色 你3D touch佢就會顯示searching

gay cook

新機跟ios11呀屌你

iPhone 一首電話鈴聲都搞唔撚好啦！

An狗行開啦 邊有人仲用鈴聲咁out

Same

又真係唔覺有問題，你手動連過既先會幫你自動連，咁樣好方便呀

csl wifi只要係客戶，開咗wifi都會自動連，但又唔stable，好多時load空氣

做多幾個步驟都可以話冇野
Idog

咁呢個係csl問題啵

都唔使關佢

開wifi藍芽肯定會用電，正常待機幾個鐘唔會用電，但開wifi藍芽就會無左2至3%

好多其他都係。有彩虹signal 無network或無夠快network. 有啲仲要按 confirmation

我100% 肯定係ifandog!

但ios11 真係要屌到天花板。預期Iphone X 配 iOS 11 會有更多謬誤地方。

ios11係廢在lag同倒水電，但唔關wifi事

cmhk no problem

去 csl 個 wifi 到熄左 auto join 就得
到你去番一個stable 既環境就手動join
如果你唔想入去setting 手動join 就開埋 ask to join

我咁樣用左個幾星期
的確係好用過開熄 wifi , 諗番轉頭仲on9

見到iphone搞到成舊屎咁真係想轉會
樣又衰
但android唔安全所以絕不會考慮
第三勢力wp又唔爭氣仲收埋皮
結果都係焗住繼續用iphone
幾時先有其他選擇